香港開始入冬，地鐵站就開始進入炎夏

屌你老味閪已經開始唔開冷氣

外面10度果陣著件短袖tee喺地鐵站都會流汗

agger

西鐵凍撚到on9

如果唔係每年點賺咁多億呀

着衫啦變態佬
利申:日日搭閪鐵

地鐵：廢青唔捱得

唔慳冷氣費點資料支那人7折車飛

資助

去過長沙灣站, 夏天都唔開冷氣架

依個真 個地鐵站位已經唔方便 好多地方都要行一大段路去 地鐵站裏邊好多地方都冇冷氣

出面都係咁撚熱

佢係調教到你一出左閘, 過左ABCd 出口個牌就 0通風 0冷氣 0抽風

好好笑

都未冬

仲沖緊凍水涼入乜撚嘢冬

凍多少少笨柒港鐵就開暖氣 一入車箱焗撚到出汗

連登仔個個西伯利亞人

少少涼風
地鐵就開暖氣
真心焗熱到想嘔

究竟有無腦架
凍先保持到人既consciousness
搭飛機凍亦係同樣道理
狗鐵係咪想集體焗暈乘客上報先安心

西鐵係好啲
地底車站真係大仆街

幾時有開過？

紅磡站

自從有次話整冷氣之後就冇左冷氣
其實係咪唔係整係拆左d冷氣?
冬天夏天都會熱到出汗

火車朝早好撚凍喎啲冷氣開到

大把撚樣哈次哈次咁放毒

唔開泠氣？

尖沙咀站 人多少少就熱到仆街

屌你on99 啲室內冷氣規定

夏天出面熱到閪 啲人就會著短袖
但冷氣就開到雪房噉

冬天出面凍到閪 啲人著晒長袖
但冷氣就熄撚埋 熱到留汗

呢個一年365日都係熱到痴線嘅就唔好提啦

2蚊垃圾鐵
係咁啦

但係啲巴士凍撚到

屌入嚟以為有熱褲女睇

點解可以無限整落去 原本咪好地地

西鐵成撚日開到好撚凍
痴撚線

搭下東涌綫 大風到

已轉戰巴士 電車
早小小出門口好過搭狗鐵

中環站焗到仆街

馬鐵已經熱到仆街

有冇搞錯
跟本係夏天冷氣開得太凍
而家先叫正常返合適溫度
全世界我諗係香港先開冷氣開到咁凍
根本流汗係正常生理反應
香港人就流一兩滴汗就話要開大啲冷氣
嬌生慣養
你睇下台灣捷運站好多連冷氣都冇呀

火車熱到屌佢老母

金鐘等幾班車都上唔到去真係受難咁

首先氣候同濕氣已經同其他國家唔同
根本唔可以同其他國家比
其次香港地鐵人流多咁多 空氣又唔流通
陣汗味真係好難頂啊

香港啲地鐵站人次密咁撚多 唔開真係會焗死
繁忙時間開廿一二度但人貼人咁，其實同廿五六度冇分別，而家仲要開到廿幾，朝早多人果時真係焗到同三十度冇分別
同埋開凍啲我咪著多件，但好熱果陣唔通除哂咩，諗下都知唔make sense啦

落後還落後

東涌綫最撚焗 尤其香港落車行去中環，焗到就中暑

得喇 返去後台補下妝先啦

正常發揮，鍾意搵唔凍嘅冬天開冷氣，升返溫嘅時候就閂冷氣

東涌綫凍到pk

問題宜家係熱呀

十幾年前
入地鐵站會感冒

十幾年後
入地鐵站會出汗

多謝環保吹

熱都唔係重點

個問題係呼吸困難 好惡頂

搭巴士啦碌柒

KT線班細頭毒撚肥宅好臭啊
架新車平身都唔通風

新車真係特別垃圾 特別熱

成個狗鐵都唔用腦 ，夏天開到咁涷，冬天又唔開 勁熱
某啲線，好似南港島綫又涷到

香港同中環站溫差大撚到

我話你聽ok就ok

根本就係嬌生慣養

一日之計在於晨，朝早天氣涼涼地又秋高氣爽
然後一踏入個出入口仲要俾個風閘閘一閘，行到埋個入口唔夠一步當堂有種歡迎進入地獄嘅感覺
入到地鐵有細路又嘈又喐黎喐去又迫又要俾啲廢老推黎推去又沖閘，跟著度門又例牌咁閂幾次先閂到
出咗地鐵站又有死煙鏟又有汽車廢氣又要瘋狂紅燈
根本未到公司都未可以呼吸一啖比較乾淨嘅空氣同比較舒適嘅空間
所以唔好話香港人點解成日留係公司，我地唔係鐘意工作，而只係唔想再面對放工脫苦海後翻屋企前嘅油鍋

紅磡站：365日都係炎夏

涼少少地鐵就唔開冷氣有病

呢個真
個時係北京坐地鐵地面零下幾度
我都係咁出汗

屌佢老味年年都慳皮慳到盡,抽風都唔撚做,每次地鐵事故塞爆人都焗撚到暈

問過上環站未 一年365日都係好撚焗

啲港鐵巴士又係咁撚樣 個仆街司機上車開門嗰陣剩係開得嗰一道門 上到車諗住涼下冷氣啦 屌佢老味細風到開咗好似冇撚開咁 唔講以為港鐵啲股份有嗰個仆街司機份

屌你老味，依家見到啲人又著大褸又頸巾，痴撚線

細個搭地鐵未有幕門 好涼好正

鬥慘大會好咩?
依家唔係要取暖搵人安慰
而係要屌鳩MTR改善返冷氣同通風問題

北角轉去港島排隊成日連抖氣都勁辛苦。。。

狗鐵真心痴撚線
涼啲啲 熄撚柒曬啲冷氣
我屌你老味呀 慳慳埋埋比大陸人7折
你老味臭化 咁閪熱 同埋焗 細菌好撚易就係咁傳播
食撚屎啦狗鐵
利申 點都要搭

我都試過喺中環焗暈

地鐵真係熱到

話地鐵熱既人係咪未去過紅磡站, 今日朝早覺得凍, 一入紅磡站覺得熱

咁撚焗熱嘅狗鐵
連香港人都頂唔住
班支那客仲死落嚟香港把撚？
人多車多佢哋唔覺辛苦？
前世未撚逼過？

全天候多人
(諗起就驚)
唔存在 "人多少少" 嗰陣